Fact 咩撚野 Check 姐

全家人好努力咁
唔想再比老母帶D道友上屋企
因為班道友會吸毒
痴線起上黎唔知佢地會做D咩
好撚危險

而家老母開始屈服
暫時唔撚帶班道友上黎

我細佬走去同佢提出
比班道友上黎飲杯水就走
但絕對唔比佢地吸毒

做咩無撚啦啦又放佢地上黎啊！？
咪因為想問啊媽拿多D零用囉
幫啊媽解決左個問題啊嘛

屌你老味諗咁複雜做咩姐
佢而家自己偷偷地走去提出啊屌你老味
有無問過其他人啊

同埋佢都有前科啦

推比你班偽善重信政府立法會的仆街睇！

梁啟智：【究竟張超雄想搞乜？】

晒氣啦屌 最緊要係對準黑警同救義士
而家無啦啦又攪多樣野做咩撚野

有無翻譯